[大河劇] 女城主直虎 其實幾好睇

原本中意日本歷史同大河劇先開始睇 一開頭覺得冇真田丸D 戰略佈署 又多情情愛愛野 以為屌佢老母佢地是但整套女主角片吸女觀眾

一路睇發覺雖然冇咩戰爭野睇 , 但都有好多內政外交野睇 , 睇佢點係今川的手中保護自己的生存空間 再到三浦春馬的死 之後到 高橋一生的犧牲 , 確實非常戲劇性

高橋真係好撚慘 , 由細到大做兵, 做到要背負奸臣之名 , 為條女搞到命都冇撚埋

咁啫係好唔好睇